{"id":901,"date":"2020-06-05T14:25:22","date_gmt":"2020-06-05T19:25:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.soluxionar.com\/?p=901"},"modified":"2020-06-05T14:25:22","modified_gmt":"2020-06-05T19:25:22","slug":"dia-internacional-de-biodiversidad","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soluxionar.com\/dia-internacional-de-biodiversidad","title":{"rendered":"D\u00eda Internacional de Biodiversidad"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; _builder_version=\u00bb4.0.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.0.6&#8243;][et_pb_column _builder_version=\u00bb4.0.6&#8243; type=\u00bb4_4&#8243;][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.0.6&#8243; hover_enabled=\u00bb0&#8243;]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En Soluxionar conmemoramos el d\u00eda internacional de la biodiversidad reflexionando y reexaminando nuestra relaci\u00f3n con el mundo natural, una cosa es cierta: a pesar de todos nuestros avances tecnol\u00f3gicos, dependemos por completo de ecosistemas saludables y vibrantes si queremos disponer de agua, alimentos, medicamentos, ropa, combustible, refugio y energ\u00eda. Creemos que nuestras soluciones est\u00e1n en la naturaleza, es por eso que cuidamos y conservamos el medio ambiente mediante nuestros procesos.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/www.soluxionar.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Referencia-12c.jpg\u00bb _builder_version=\u00bb4.0.6&#8243; hover_enabled=\u00bb0&#8243;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n<span class=\"et_bloom_bottom_trigger\"><\/span>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; _builder_version=\u00bb4.0.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.0.6&#8243;][et_pb_column _builder_version=\u00bb4.0.6&#8243; type=\u00bb4_4&#8243;][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.0.6&#8243; hover_enabled=\u00bb0&#8243;] En Soluxionar conmemoramos el d\u00eda internacional de la biodiversidad reflexionando y reexaminando nuestra relaci\u00f3n con el mundo natural, una cosa es cierta: a pesar de todos nuestros avances tecnol\u00f3gicos, dependemos por completo de ecosistemas saludables y vibrantes si queremos disponer de agua, alimentos, medicamentos, ropa, combustible, refugio [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":902,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soluxionar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/901"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soluxionar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soluxionar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soluxionar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soluxionar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=901"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.soluxionar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/901\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":905,"href":"https:\/\/www.soluxionar.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/901\/revisions\/905"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soluxionar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/902"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soluxionar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=901"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soluxionar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=901"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soluxionar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=901"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}